{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040575",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천(중동) 노블레스"
    },
    "text": "富川ノブレスモーテルは計43室の客室を保有しており、最寄りの地下鉄駅としては7号線の新中東駅があります。 韓国語を含む様々な支援言語を提供しています。 貸室を利用する場合、退室時間に注意する必要があります。 10分前に退室してください。 また、待合室をご利用の場合、1時間以上外出していただくと自動的に退室されます。 7ヶ月間のリニューアルにより、清潔でアップグレードされた設備を備えた客室を提供しています。 コーヒーを楽しめるテラス客室で快適さを感じることができます。 全客室にはヘアアイロンが完備されており、1階のセルフバーでは様々なドリンクが楽しめ、各階に電子レンジがあり、簡単な料理が楽しめます。 充電器も無料でレンタルいたします。 また、全客室にはネットカフェ仕様のノーハードコンピューターが備えられており、ゲームを楽しむことができます。 ツインルームを通じて最大3名まで入室することができ、パーティールームはカラオケ施設と様々なパーティーコンテンツを備えています。 パーティールームを利用する場合、時間超過の際に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 トイレは共用で使用でき、客室内部にはトイレが別途備えられていません。 エアコンをお使いの際は中央式冷房をご利用ください。 ペット及び未成年者、男女同室での宿泊は入室できず、器物破損の際には損害賠償が請求されることがあります。 富川ノブレスモーテルはリモデリングを終えてオープンした新中洞のホットプレイスです。 コストパフォーマンスが高く、清潔度を維持し、ベッドはふわふわで快適で、社長の親切な応対と静かでリラックスした雰囲気で休息を取ることができる場所です。 しかし、清潔度や防音面では改善が必要であり、虫や臭いなどの問題がある場合があります。 駐車スペースが不足し、共同トイレがあるので多少不便かもしれませんが、寝具類はきれいで良いクオリティです。 しかし、全体的にはおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "富川ノブレスモーテルは計43室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は7号線の新中東駅です。"
        },
        {
            "question": "どのような支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "富川ノブレスモーテルでは韓国語を含む様々な支援言語を提供しております。"
        },
        {
            "question": "貸室を利用する際に注意するべき退室時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室を利用する際には退室時間に注意していただく必要があります。10分前に退室してください。"
        },
        {
            "question": "待合室を利用する際にはどのような点に注意するべきですか？",
            "answer": "待合室をご利用の場合、1時間以上外出していただくと自動的に退室されますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "富川ノブレスモーテルでは7ヶ月間のリニューアルにより、清潔でアップグレードされた設備を備えた客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような特典があるテラス客室を利用すると快適さを感じることができますか？",
            "answer": "テラス客室ではコーヒーを楽しむことができ、快適さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "全客室にはヘアアイロンが完備されており、各階に電子レンジがあり、簡単な料理が楽しめます。充電器も無料でレンタルいたします。"
        },
        {
            "question": "客室内でゲームを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、全客室にはネットカフェ仕様のノーハードコンピューターが備えられており、ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで入室することができるツインルームがありますか？",
            "answer": "最大3名まで入室することができるツインルームがございます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間を超過した場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "パーティールームを利用する場合、時間超過の際に追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "トイレは共用で使用できますか？",
            "answer": "はい、トイレは共用で使用することができます。各客室にはトイレが別途備えられておりません。"
        },
        {
            "question": "エアコンはどのように使えばいいですか？",
            "answer": "エアコンをお使いの際は中央式冷房をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊条件がありますか？",
            "answer": "ペット及び未成年者、男女同室での宿泊は入室できず、器物破損の際には損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "富川ノブレスモーテルはリモデリングを終えてオープンした新中洞のホットプレイスです。コストパフォーマンスが高く、清潔度を維持し、ベッドはふわふわで快適で、社長の親切な応対と静かでリラックスした雰囲気で休息を取ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの良い点と改善点はありますか？",
            "answer": "富川ノブレスモーテルはきれいで良いクオリティの寝具類を提供しており、おすすめの宿です。ただし、清潔度や防音面では改善が必要であり、虫や臭いなどの問題がある場合があります。また、駐車スペースが不足し、共同トイレがあるため多少不便かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 611,
        "QA": 857
    }
}